@inproceedings{Studzinski-Perotto-Taleb-Trupin-Holzem-Vercouter-Labiche-Saidali:TALN:2019,
    author = "Studzinski Perotto, Filipo and Taleb, Fadila and Trupin, Eric and Holzem, Maryvonne and Vercouter, Laurent and Labiche, Jacques and Saidali, Youssouf",
    title = "Une approche hybride pour la segmentation automatique de documents juridiques",
    booktitle = "Actes de la Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 2 : Articles courts",
    month = "7",
    year = "2019",
    address = "Toulouse, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "447-456",
    note = "A hybrid approach for automatic text segmentation",
    abstract = "Cet article 1 propose une approche hybride pour la segmentation de documents bas\'ee sur l'agr\'egation de diff\'erentes solutions. Divers algorithmes de segmentation peuvent \^etre utilis\'es dans le syst\`eme, ce qui permet la combinaison de strat\'egies multiples (sp\'ecifiques au domaine, supervis\'ees et nonsupervis\'ees). Un ensemble de documents \'etiquet\'es, segment\'es au pr\'ealable et repr\'esentatif du domaine cibl\'e, doit \^etre fourni pour \^etre utilis\'e comme ensemble d'entra{\^\i}nement pour l'apprentissage des m\'ethodes supervis\'ees, et aussi comme ensemble de test pour l'\'evaluation de la performance de chaque m\'ethode, ce qui d\'eterminera leur poids lors de la phase d'agr\'egation. L'approche propos\'ee pr\'esente de bonnes performances dans un sc\'enario exp\'erimental issu d'un corpus extrait du domaine juridique.",
    keywords = "segmentation lin\'eaire automatique de texte.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2019/39.pdf"
}
